[城市巨人][有圖]屌你老母個死肥婆想壓死我

(頭先無分台)
我屌佢老母
一出車就已經覺得啲燈光暗咗一半
唔撚緊要 肥人有肥人生活
人不犯我 我不犯人
呀屌你老母 你咁嘅身軀仲要挨咗條柱
我不停咁見到成舊坦克咁係我面前fing黎fing去
一路諗我未撚寫遺書架 你咪撚跌落黎呀
架車真係突然chok一chok
心都嚇到跳埋出黎
好彩個不倒翁搖返去另一邊
佢其間仲要又撥頭髮 但見到佢把頭髮同個欣宜妝
只諗到呀SA嗰句:我想嘔呀

心有餘悸

好恐怖

巴打今舖真係死過返生

肥人多八怪

留名

你條仆街又講得幾盞鬼
搞到我一路睇一路驚你會唔會比佢壓死

我都驚條柱畀佢扯落黎
諗起韓農

跳鋼管舞咁

燈光暗左一半 好有意境

樓主究竟有幾矮

搭緊輕鐵笑左出黎

從影相角度來睇，應該無坐左係度

其實點解9成9肥婆都係長頭髮?

咁影睇唔清有幾肥

修臉，睇落塊臉會細啲

冬天算好架啦 夏天臭撚到即刻落車

削面/肉仲快